躁鬰症躁期成日啲奇怪行為

依家過左躁期覺得好差恥
但又記唔得清楚自己做過啲乜
覺得自己好奇怪
之前完全唔怕人地點睇
依家超級怕

如果忘記過去重新開始
只係想倣個正常人

個標題打漏咗個做字添

當街換衫就試過

呢個社會本身就好多人行為好古怪
其實冇咁多人會在意
好好愛惜自己唔好做傻事

多謝你

如果有咩唔開心都可以嚟圍下爐
唔好自己一個受曬佢